有無人覺得車既一套鈴就好似代表左車主係咩人咁?

有時見到人用d MK夾鈴, 個人都好似MK d咁
有時見人用原裝鈴, 個人又平平凡凡無乜特別咁

菊花鈴呢？

就好似一個人對鞋咁

啲mk仔改車改到轟轟聲，屌佢老味，改都唔打緊，佢班仆街冚家剷仲要凌晨兩三點揸出嚟嘈撚生晒，呢兩個禮拜隔日就有一次，喺呵住17樓都俾佢嘈撚醒

特登係住宅樓下俾大油

屌咪就係
瞓到一半比啲撚樣嚇醒

成座山都住宅區，我真係想屌到班木咀反皮，成撚日聽到佢班冚家拎喺山腰大力踩油門谷高轉數，嘈撚到死，仲要揸架錢七都改到天花龍鳳，心諗你當自己頭D night kids同speed star咩柒頭

鐵鈴代表咩

Agree

窮鬼

舊款歐洲車想換新款鈴
代表咩性格

原裝鈴 代表我窮 無錢換

老老實實 住house 班有錢佬晚晚m4 馬莎 同班mk一樣咁嘈

如果係我會咁做

中文大學出面，屌你老母凌晨兩三點喺度嘈

57fxx 代表咩人

Te37
蘭桂坊usb

比著我會咁

人地部車貨真架實
你地d bb彈槍50米都射唔到

射花佢

改響喉同靚車比
瑪莎引擎聲tune得好聽好多 莫講話其他超跑

2焦咩都花

訓訓下 對面開門都聽到 唔好講開車

咁應該得tesla唔會嘈到